# README #

el servidor node funciona de la siguiente manera 
el cliente envia una peticion de comunicacion socket y envia el clientId de la app 
el servidor toma la peticion y le da un token y un socketid al ese usuario que por ejemplo su cuenta es "iwingenieria"
este crea un id unico y envia datos al cliente socket 

problemas que podrian darse, seria que dos app con el mismo clienteid usen la app al mismo tiempo lo cual provocara que solo un device se 
actualize normalmente

si el cliente solo tiene una cuenta o clienteid entonces no hay problemas, pero si es asi entonces hay que refinar los datos con que se crea el 
token 

por ejemplo enviar el clienteid y el userid y filtrar 

almenos yo solo utilize la bd cdc y tome cliente id y si era valido